<?xml version="1.0"?>
<gconf>
	<dir name="schemas">
		<dir name="apps">
			<dir name="alarm-clock">
				<entry name="show_label">
					<local_schema short_desc="Zeige Countdown Anzeige an">
						<longdesc>Ob eine Beschriftung mit der Zeit zum nächsten Alarm, rechts vom Icon angezeigt wird.</longdesc>
					</local_schema>
				</entry>
				<dir name="alarm">
					<entry name="command">
						<local_schema short_desc="Befehl">
							<longdesc>Der auszuführende Befehl bei Benachrichtigungenstyp mit Befehl.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="sound_repeat">
						<local_schema short_desc="Klang wiederholen">
							<longdesc>Ob der Alarm Ton wiederholt werden soll.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="sound_file">
						<local_schema short_desc="Klangdatei">
							<longdesc>Der Ton zur Wiedergabe bei Benachrichtigungstyp mit Ton.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="notify_type">
						<local_schema short_desc="Benachrichtigungstyp">
							<longdesc>Der Typ der Benachrichtigung wenn dieser ausgelöst wird. Dies kann einer der folgenden sein: &quot;Ton&quot; gibt einen Ton wieder ( festgelegt in der &quot;Ton_Datei&quot; Eigenschaft.) &quot;Befehl&quot; welcher einen Befehl ausführt ( festgelegt in der &quot;Befehl&quot; Eigenschaft.)</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="repeat">
						<local_schema short_desc="Alarm Wiederholung">
							<longdesc>Eine Liste der Tage, an denen der Alarm wiederholt wird. Diese Einstellung ist nur für Alarme mit Uhrzeit.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="active">
						<local_schema short_desc="Status des Alarms">
							<longdesc>Zeigt ob der Alarm gestartet worden ist.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="message">
						<local_schema short_desc="Alarm Nachricht">
							<longdesc>Eine kurze Nachricht die den Alarm beschreibt.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="time">
						<local_schema short_desc="Alarm Zeit">
							<longdesc>Die Uhrzeit des Alarms. Sollte bei Uhrzeit im GMT Format oder bei Dauer Alarmen in Sekunden sein.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="timestamp">
						<local_schema short_desc="Alarm Zeitstempel">
							<longdesc>Der Unix-Zeitstempel für den Alarm. Muss gesetzt sein, bevor dieser aktiviert ist.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
					<entry name="type">
						<local_schema short_desc="Alarm-Typ">
							<longdesc>Der Typ des Alarms. Entweder &quot;Wecker&quot;  für einen Alarm zu einer bestimmten Uhrzeit des Tages oder &quot;Timer&quot; für einen Alarm nach einer bestimmten Dauer.</longdesc>
						</local_schema>
					</entry>
				</dir>
			</dir>
		</dir>
	</dir>
</gconf>
